求幫忙 有無手足知呢種牌可以係邊整

求幫忙 有無手足知呢種牌可以係邊整
想整自己個朋友個樣

photoshop 自己退地，out put 做pdf
eprint 自己印

自己買部designjet
幾皮嘢任你印

自己退地 畫埋die cut 線

出去印die cut 5mm foam board

Bannershop 幾廿蚊